想問點解大學冇台語讀

學佢D拼音

邊間？

台語真係好聽過普通話勁多

你過黎埋土搵我補囉

拼音

任何一種語言都好聽過蝗語